雖然冇媒體報 但天水圍真係好撚好波

警署內d 私家車又爆
玻璃又爆
封門
一聽到有綠衫準備黎就散晒
重有手足玩緊交通燈準備聽日
Be water

綠衫到晒 現場全散 0被捕

手足小心！

成班傻鳩綠衫

真街坊咁易比你捉到咩

Be water

有無圖呀？好想睇下

天水圍 +1分

師兄除左褲排隊

有無人幫手搞下天水圍啲燈

好波

仲有雞蛋

門口

有手足夢遊緊

天水圍臥虎藏龍👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

而家知我地天水圍咩料啦

次次都有師奶呀叔係天西接仔女

天水圍手足be water!!
新北江位！
捉左一個女仔！！

多謝香港人嘅努力

鄭松泰d票全部天水圍嚟

連傳媒都冇

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

有冇人幫佢

一拍片已經比人叫停

想重溫影像，有無分享？

捉多左個男吖！！手足散吖！！

天水圍目測拉多左兩個 共3人

唉！！

Nice好波

個d真係行過比人拉無計

幫手腥去唔同既谷

Fc左？

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

光復香港 時代革命

屌 樂湖居做咩比狗車入

有嗰女仔被人拉，暫時未知係街坊路過定圍狗署既人

天水圍警署 對出十字路口,多左防暴出來

好ball

hit and run 快返家

Hit n run

拉左3個?

請確認有幾多人被狗拉

有女仔俾一堆防暴抬走咗

有無手足可以俾多d info?

屌佢老母，拉到個女仔褲都除埋，死黑警

咩事咩事

唔撚係掛屌你老母死狗閪

捉撚左個阿on9

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

推

屌咩死黑警專登扯個女仔條牌落嚟

佢地好撚快手
2秒就搞掂一SET

屌佢老母呀

暫時確認1男1女

嘉湖山莊啲保安廢架
利申：住咗係嘉湖山莊起碼廿年

強姦都得啦咁，cls

Push

褲都比人扯甩埋，cls 強姦犯黎

點反抗都唔會扯到咁

殺佢全家

【推爆佢！！！】黑警拘捕一個女仔扯甩埋人地條褲

幫手推

CLS強姦呀家下

痴撚線，除女仔褲，有無人性架？強姦犯呀？

屌 邊到0被捕

完全唔知，有無新聞

Hit & Run

hit and run既完美表現

拉左2個

天水圍人頂住呀

戀戰唔肯走所以被拉唉

現場情況
目測 4-5人被拉
被拉原因
戀戰 唔肯走 突然防暴沖出黎捉人

好可惜有人留低, 拉左兩個

DKLM死黑警！！！

天水圍人頂住

亂柒噤拉人

天水圍？ 電視冇？

警車係新北江方向來緊

天耀新北江1帶交通燈全部死曬

有好多狗車準備包抄 Be water啦

Be water很強

拉左三個 兩男一女
女已有律師幫助
兩男未有

各區都開始精通撚狗大法

我係果個女仔一定崩潰
比人除褲仲特登塊西向出面比人睇

其實無記者好難be water，有時候記者做到一種緩衝既效果……
天水圍加油

利申:黃大仙尋日發夢撚狗

開窗都可以表達訴求架，頂住呀

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

岩啊，一定係特登扯落嚟